
*  Name project: project-demo
*   Database: rikkeisoft.sql
*   Code in branch nguyenduchien
*   Dockerfile in branch Docker
*   Copy file code 'project-demo" to Docker 'project/app/public'
* Yêu cầu MySqli để chạy
    - instal MySqli
    - tại folder docker, mở git bash và chạy lệnh:
         $ winpty docker exec -it php bash
         ---
        RUN docker-php-ext-install mysqli
        ---
        docker restart php
